今日鄉黨幫共匪 他朝中共收丁權

如題：今日鄉黨幫共匪 他朝中共收丁權

全日係睇NEWS 睇LIVE真係好嬲

在見到 FB見到呢句野，想文宣巴絲睇下值唔值得放大佢。